(iq題）點解12月咁憎5月？

因為12月係最嬲尾（may)既月份

Old 1q題 is so 唔識串

偷完馬丁 iq題 當自己？